【達朝滅亡】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXI

#StandWithOzil

【⚠️BREAKING】跟隊記者 Chris Wheatley 爆料：

1️⃣阿仙奴隊內很多球員因經常在阿迪達要求下踢不同的位置而感到神經錯亂，包括沙加；

2️⃣阿迪達和大衛雷斯目前處於敵對狀態，兩人已經好幾週沒有說過話了；

3️⃣Papa和奧斯爾被排除在大名單之外讓很多球員感到不滿，阿迪達也從未在更衣室內解釋過這個決定的原因；

4️⃣薩利巴被棄用的其中一個原因是因為他是“前任”艾美利指定要簽的人 ;

5️⃣據悉，有好幾個球員的經紀人涉及“塞巴路斯和大衛雷斯的爭吵洩露”事件，阿迪達公開宣稱要將洩露內部消息的元兇揪出來，這讓更衣室氛圍變得更差 ;

6️⃣隊內有太多球員確定會在本賽季結束後離隊，這對更衣室產生了很大的負面影響，阿仙奴的教練團隊沒能力管理這種局面 ;

7️⃣阿仙奴董事會對阿迪達一直很有信心和耐心，但耐心終歸是有限的。

雲加

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開
請大家無視引戰狗 引戰狗請離開
請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

拎到冠真係差好遠 達狗可以吊咁耐命

今際之國幾好睇 d囡囡

咁依三個得隻安狗係廢啲啫

阿仙奴董事會對阿迪達一直很有信心和耐心，但耐心終歸是有限的。
如果當初拎唔到fa cup 可能反而係好事

［競猜］細爆叉頸入冷宮
Xhaka會點

以前睇車狗 夏殺特同安狗carry

安佢係買嚟打CAM頂燒 但係唔知點解佢又擺翼位
同埋冇得咁講高層班友想企硬靚價先放 平時賣得平都畀人鬧

細爆仲要串鳩人人工底，完場先開波，兩回事喎。
不過xhaka 都係衰嫁喇，最主要佢廢

點睇比狗又出醜 葡哥

叫土屋太凰教阿記得唔得？

冇出=最勁論真係講極都唔厭

沙列巴踢到未踢過又話勁，係u23錯誤多到驚
Willock歐霸勁又屌點解聯賽唔出，出咗又屌達sir養契仔用垃圾
奧燒仲有人攞出嚟講當佢救世主隊波沉佢咪跟住一齊沉囉屌第一日睇佢踢波咩佢撐得起隊波就唔使成日比人屌啦

達狗用人唯親，好在琴晚無睇

土屋太鳳

點解岩岩個post突然爆得咁快， 想留言都留唔到

邊個反達正傻仔
細波對家執到笑

入一球可以執一濟
全勝奪冠

阿仙奴前隊長無腦鎖喉染紅 ! 主帥 :不能接受 球迷 :小丑 !

12月14日凌晨，阿仙奴主場0-1不敵般尼，延續了近期糟糕的狀態。沙加是阿仙奴今日輸球的主要罪人，他在比賽中魯莽的鎖喉犯規，被裁判直接紅牌罰下。賽後，很多人都對沙加提出了批評。加盟英超以來，沙加已一共拿到了3張紅牌。

阿仙奴急需一場勝利，但他們卻拿般尼沒什麼辦法，遲遲無法破門讓阿仙奴隊員在場上都比較急躁。第57分鐘，沙加在攔截的時候放倒了麥克尼爾，這個動作比較大，引起了般尼球員的不滿，雙方發生了小範圍的衝突。麥克尼爾和沙加發生了口角，兩人進行了頂牛。

隨後，般尼的韋斯特跑過來勸交，但他不慎將沙加拉倒了。起身之後，沙加的小宇宙瞬間爆發，他直接對韋斯特來了一個鎖喉動作，後者應聲倒地。在足球場上，鎖喉動作那絕對是大忌。在觀看了VAR後，裁判果斷掏出紅牌，將瑞士人直接罰出場。少一人作戰的阿仙奴在第73分鐘城門失守，最終，他們0-1輸球。

賽後，WhoScored給沙加只打出了5.5分的分數，不合格！這些年，沙加一直都給人留下了莽漢的印象，踢球很有激情，但經常會出現魯莽的犯規，就是人們常說的踢球不帶腦子。本場比賽後，槍迷紛紛怒罵沙加——

“無腦，這必須紅牌。”

“沙加是個絕對的無腦小丑，希望這是他在阿仙奴的最後一場比賽。”

“他根本不配為阿仙奴踢球！”

阿迪達也沒有給沙加留面子：“我們知道沙加的紅牌是不能接受的。在沙加的紅牌之前，我們統治了比賽，創造了很多的機會，傳球很棒，隊員的態度也相當好，我們真的踢得很好。在上次比比拿到紅牌後，我也說過類似的話，這場情況是一樣的，甚至更糟糕。我相信沙加會承認自己的錯誤。”

拿
羊比
安
派施
拖雞浩比
連

如果要踢433/4231
最好是咪咁？

唔計燒

感都唔係好多濟姐...

第一點：同意S4頂多歐霸應該出下，聯賽防守其實冇咩問題，Holding還可以

第二點：勁同意Willock咁後生，練佢好過啦，呢度班柒頭日反夜反

第三點：燒係體系球員，佢有山狗嘅carry能力 達狗唔敢雪啦

拿攻中 出nk Balogun 馬天啦 安去死

【資料庫】論盡頹「兵」英超最差

【Now Sports】阿仙奴主場兵敗，錄得多個不名譽的數字，充份反映球隊本季在英超有多不濟。
阿仙奴在歐霸盃分組賽全勝，在英超戰線卻戰績差勁，周日以0:1不敵本來處於護級線的般尼，是球隊61年來首度主場聯賽4連敗，換言之是該隊在英超主場的最差走勢。至此該隊在聯賽非死球情況下的入球荒，已累積至12小時32分鐘。

該隊本季完成12輪聯賽後，只取得4勝1和7負得13分，亦是其自1974/75年球季以來最差的開季戰績，該季阿仙奴頭12輪2勝3和7負，換言之亦是該隊在英超的最差走勢。

此外，該隊目前12場英超只入10球，自1981/82年球季以來在頂級聯賽同期的新低，該季12場後入8球。換言之，這亦是該支如今排第15位的球隊，在英超的最差走勢。

圖片來源 : ©AFP

阿迪達：紅牌累事

【Now Sports】阿仙奴經歷聯賽主場4連敗，是61年來最差的走勢，對於這場敗仗，領隊阿迪達直言是紅牌所致。
阿仙奴以0:1受挫於般尼，領隊阿迪達賽後說：「打從開賽到加列沙卡（Granit Xhaka）被逐離場，我方完全掌控大局。不論是所創造的機會、壓逼、球員所展示的角度都是令人驚奇，這實在很好。」

阿仙奴在周日這場主場聯賽控制大局，但加列沙卡下半場向敵將動粗致被逐，後來更因射手奧巴美揚誤把皮球送入己方網窩致敗。阿迪達言語間有責備沙卡之意他續說：「我都們知道這是不能接受。一切都因為紅牌付諸東流」談到Auba的烏龍球，阿迪達謂：「我尚未與奧巴美揚傾談。」

「我們需要把皮球送入網窩，那是我們現在所欠缺的。」阿迪達總結了球隊的最大問題。

圖片來源 : ©AFP

咁多後生攻中
點解要用Willock唔用Nelson/Lowe？
佢啲位仲有大把球員可以揀

NK英超真心踢唔掂
Balongun有潛力但始終太後生
馬天未復態

Nelson 成鳩日傷
ESR 就應該值得多D機會

雷斯鬥走教練最有經驗
希望加埋多蒙特嘅搞事羊

更衣室搞到亂晒 達狗唔走都幾難翻身

以前成日有人嘈踢得好睇咁失分
定係閪住咁贏
依家唔使爭
直接閪住咁輸

Esr都係成日傷啦
啱啱好翻咋

搞到咁董事會有種就支持達蛇大清洗
一係就炒達，拖落去都係死

咪見人黑人樣衰就反啦nelson我同意應該出佢打翼，rowe就玻璃腳，willock有身體有活力，練佢都好合理

同埋出咗rowe打得唔好又有人問點解唔出willock㗎啦事實上佢已經係近三年阿仙奴中場數據最好

邊樣平啲先

三件後生仔求其執一件都好過睇安狗

Leno: 我無份？

依兩個選擇嘅寧願睇達狗大清洗好過
依隊閪波換教練已經無用

咁多年嚟個更衣室都係差到仆街
爺爺縱容，愛狗達狗冇魅力
咁多年亦冇一個真正嘅領袖球員

隊波一到逆境就冇人挺身而出拯救，只有繼續沉淪

拖到問題自己解決最平
但問題只會越積越多

見大家對隊波咁灰, 係時候叫達蛇退位

搵返雲爺爺返黎救一救

一切由贏左和盃仔開始
搞乜鳩清洗
你老母應該清既無腦夏卡又唔清
清細爆

真，太多呃飯食嘅垃圾

好明殺卡反達喇
琴日下半場一有起色就申請紅牌
驚和/贏幫牙達吊命

咪害爺爺啦
由得佢養老好過
依隊垃圾邊配比佢教

李城
維拉
狼隊
搬泥
四場主場深夜西波 輸哂

愛蛇舊部全部都要清

大清洗由爺爺個個末年開始講起
根本唔會清得曬
你見49000就知

我尋日都講
係阿仙奴球員廢定係阿達廢
就好似有雞定有蛋先一樣

而家傳媒爆料，即係搵緊人祭旗，係搵傳媒介入得都係冇好結果嘅。 等睇擘面決裂之類。

其實奧燒都唔係果種領袖
所以解封佢都無咩作用

領袖係拉莫斯果D，蝗有佢無佢係兩隊波

降班破產清盤最平

律司費

呢隊有party
比雲加教可能聖誕爭緊冠

拖落去=英冠

係全隊一人一濟

主場對搬泥都輸

爺爺包皮都夠用

爺爺一定唔肯翻黎

跟住有人傷咗跌落第四
成班反雲狗就會話依個陣比隻狗教都攞冠軍

RMC：

Aouar 此前一直將出國踢球視為自然的選擇，但自夏窗以來，他開始審視自己的現狀。近日巴黎聖日耳門向他伸出橄欖技讓他深感驕傲，看起來他已經被巴黎管理層的言論所吸引。里昂和巴黎已計劃在春天進行會面討論關於明年夏天收購 Aouar 的問題。

willock嘅杯賽同英超數據真係爭好遠
聯賽出親佢都係夢遊/隱形
寧願用Nelson/Rowe呢啲靈氣球員

利申：迷黑人

雲加最尾兩季主場輸左四場
達狗六場輸四場

龍蛇先最識波
last一場直接出班後生仔

一隊波搞咗成個夏天搞到突咗兩個一隊球員高層都責無旁貸
一齊切腹啦屌

Nelson/Rowe玻璃都冇計啦

而家要穩定番個更衣室，應該得雲爺爺有機會做到，起碼大部份球員都會尊重雲加

搵其他教練再行高壓政治應該冇可能服到眾

其實隊內係有大佬，雷斯奧巴Papa奧燒
俾你有幾多個大佬都好，教練其實係要鎮得住果啲龍頭

摩佬都要俾人搞死，阿迪達新做教練都要交學費嗱
你要搞papa 奧燒，都要壓得住雷斯

依家報出嚟雷斯都反面，無㗎啦，真係換哂所有人咩
換教練真係最直接，你換球員都難求佢又反面

轉個講法
雲加要輸四場就用咗兩季
達狗淨係需要用四場

完場先開波牌都唔使攞會衰過Xhaka?

球會邊有能力大清洗
得既一早做左
清洗前一提係要有budget換血

比爺爺養老算啦 唔好再搞佢老人家啦

一早就應該咁
不過佢都 drop 奧燒

所以你明最終個結果就係
拖到頂唔撚緊就炒達

以前睇主場輸波係會嬲
而家係預咗

個印度佬識西咩

電欺專業逼宮大師 臭蛇點夠黎

唔計雲蛇依家應該得肥普屌屌壓得住班大帝
但係依兩個應該都唔肯嚟

摩佬 安76 呢類都得嘅

寧願要貪污佬算

一年前都講緊同樣既野，最後搞成點
換完領隊咪好似食咗偉哥咁威一排，跟住成績差咗又話球員唔滿意領隊，最後又炒過
有咗趕走領隊呢個文化就好難返轉頭，你話玩嘢個班係普巴迪基亞咁既質素就話信班球員姐，而家玩嘢既係地雷斯夏卡呢班柒頭咁不如等達sir賣鳩哂佢哋走先啦

以前連和波都嬲啦屌

根本般尼換完班斯同維達之後都無乜用
但渣卡自爆奧巴又送大禮

點都好, 唔好再搵D未証明自己既名叔住(e.g. 韋拉, 亨利)

多數一內亂就有鬼自動申請紅牌同輸12碼

雲加用咗兩季就平反左

屌你 但雲加最後兩季作客應該羸得4場

佢係skysports都話燒適合某type既game
一定未至於唔reg

美羊再補多刀👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

林伯呢D真係萬中無一
不過好似教打比群都唔錯

起碼有頭六
好過依家就嚟換ipad先見到

十三場

電欺半年約自動bye
達蛇有勝算

唔同意爺爺縱容 例如剝奪加拿斯隊長 賣走啲搞事狗

更衣室大佬papa ozil肯定係 但少帥通常重用重年輕球員係因為更易建立威嚴 所以大佬好易被雪

利記

串人人工低又唔係串自己隊波

咁撚君子做乜鳩

基昂25高個d笑人插水炒鳩12碼比人罰停賽一早借走左啦咁

完全重建打後生仔啦
外借潛力幼都好

呢個真懷疑同apple 勾結左逼人買ipad

達狗做教練又冇經驗 做球員又唔係勁 人地施丹都有個球王名 阿仙奴陣中求其搵件老野地位都高過達，點服眾
大梅都叫有個世界盃冠軍

如果季初雲加用而家人腳踢返4231 傳控 正正常常都有中游搶4

智商150,佢話

車狗都屌林伯啦

仲要清晒啲名縮

睇下個user name先啦ching 驚你勞氣

支持左依隊波23年，其實真係搞緊乜
感覺佢出打歐霸隊副選都好過依隊，行軍又慢，防守又差

利名叔謝4係farmer league都撈得起

聖誕/2月前應該係爭標

啱呀，有種就用晒後生仔
同埋埃及仔依啲有職業道德嘅球員就夠

有冇迷達list

咁我相信達去farmer league都ok嘅

要請謝拉特了
今季不敗

拿卡兩下黃金餐士一下撻q一下射落個龍到

球隊大佬之所以係大佬，係佢哋對其他球員有影響力，當你賣得哂佢哋，其他球員會點諗？

玩呢啲公司政治嘢，一定係打一派籠絡另一派
阿迪達全方位打哂，我唔覺得佢搞得惦
算吧啦，炒佢係成本最低

換領隊啦，摩三季咁撚樣

其實埃及都想輸12 碼，佢拉低完人再自己瞓低個動作都幾假
點知原來個波未斬出嚟佢就foul 咗先，冇得判12 碼

之後美羊即刻出手破入球荒

個陣唔請摩佬

全隊合作

迷達頭目打老婆bro啱啱都轉咗軚了

請Sarri點睇

明明幾個月（定幾星期前）仲J 緊隊波終於有大佬睇住班細 雷斯穩定到更衣室

有冇cap圖？

請哈sir啦

睇返呢場龍蛇好過啦

請屌師仲好過沙利喎

炒達狗再炒埋d搞屎棍就岩

屌帥

有冇捉鬼list

摩佬肯黎先算...你估你話請就請到咩

呢條垃圾冇撚用

第一球坦sir助攻

屌原來下半場咁精彩 瞓左冇睇

個個都鬼

覺唔覺得阿仙奴崩盤係因為冇左馬天

一早俾啲時間龍蛇咪好囉 人哋起碼肯仆心仆命，人哋有不敗，winning mentality 屌打達狗啦

見到原來係雷欺搞事
變返迷達了

T狗似鬼

下任領隊List :

屌碎
普捷天奴
韋拉
享利
龍蛇
翻撻死老野

有無迷達手足同我繼續支持牙達 打敗所以更衣室大佬

又好似啱
但無馬天贏杯仔

哈辛赫圖你唔講？

佢冇1級教練牌

考架姐

2014錯失高普
2019錯失DADDY

經過呢兩季之後仲有冇人敢反爺爺！

有冇人覺得高安基(基哥)好撚慘
早幾年唔肯買人 雲加都帶個第二比佢 佢就諗住唔買都咁勁 科咗水實拎歐聯 點知比愛狗達狗呃咗佢幾億

修咸頓爭冠軍唔教
落嚟陪阿狗護級咩

人地教得好地地點解要走過黎

一圖講哂所有阿迷心情

呢度反細爆嘅道歉未19歲踢成咁 其實真係值四千萬

雷欺都完約啦 搞咩事呀
何妖應該終極迷達 為牙達打鳩雷欺

講真，包皮派對買得好，要救阿狗要執成條龍骨（教練龍門中堅防中攻中前鋒）

推介list：

教練：施丹、哈辛赫圖
龍門：麥卡菲、Darlow、古亞達
中堅：雲斯達哥（有身高）、奧邦拿
防中：比素馬、Hayden
攻中：Podence、加利珠
前鋒：賓迪基

護級信big Sam

Chris Wood幾勁

真係放棄阿迪達，不如求爺爺頂半季再搵人教啦

依家隊內個氣氛真係要搵個壓到場嘅，安穩過埋今季唔好護級先

迷達狗垃撚圾

西班牙幫=藍屍迷達

有冇其他隊試過唔reg幾個一隊球員？

到時陣容

M35 Benteke Pepe
Grealish 比素馬 細爆
坦 包皮 雲斯達哥 葡
達路

哈辛赫圖

領隊人選 大sam 柏祖 布魯士 普利斯 比歷

大家點睇

好似未見過 一個半個都有

卡比路都唔會唔reg碧咸

其實施丹教波唔係好勁
尼基斯文教RB其實唔錯
可以一試

普利哥唔識用拿比

大Sam，布魯士好撚有料

其實講真 陣中真係太多人 你reg燒 papa saliba=唔reg其他三個 你會點揀？

賓迪基
終極垃圾，打極都打唔起，同那卡有咩分別

咁你又話派對買得好

真
達子 = 共產黨員
施巴 = 西班牙幫，反加泰獨立

大家都係一脈相承

奧燒被逼害
電斯幫手出頭打鳩達蛇

布魯士識用hayden

嗰陣諗過可唔可以邊考邊做 教阿仙奴當實習

賓迪基今年打返起

佢頭鎚勁過laca auba加埋x2

廢到嘔
柱躉但尋日空哂都頂斜

好過羊啦

細爆勁啲 派對後備力量

更好嘅選擇會唔會係賣人？

果陣其實佢帶本土聯賽係可以
歐洲賽就唔得 好似個牌未夠料
唔知而家考左未

搵施丹教賓迪基

Hayden幾撚屈 有身高既99連 仲要有長傳

那卡隻腳係佢*2，各有各廢，共通點都係飛機99

Mari 坦

大Sam護級專家

達蛇自己自毀長城啫⋯⋯
波都未夾好就玩政治

羊有壓力下都頂得入

個個都知你要賣人 比人壓價壓到傻

賓迪基同賓施馬差唔多

唔reg坦得一個左閘

暫時已經見到3位會員支持買賓迪基

牙叔全能 乜位都得

Mari果啲註冊咗我又唔見得佢會用吖

個squad 咁大，有半打中堅，有啲就算你有reg都知球會想賣佢，點會同你賣命

見到報導係咁 其實大清洗遲早都要 起碼唔可以比球員玩殘領隊先
前任雲加 上任愛狗都係比球員玩死左 到今次牙達都比球員玩死埋 呢個文化會持續落去 到個蜜月期過左 球員覺得唔岩自己心水 又鬥走教練 咁點重建
當大家真係要炒牙達 唔該同時賣埋搞事果班 起碼對下手真係有幫助先

抵啦
捉鬼呀啦

燒地位就一定高過呢兩條友 但Saliba爭唔贏都合理啦

都未見過佢同教練啱key既新聞
daddy 濕地 沙利 林狗 愛狗 到而家達sir
個個都同佢唔啱係佢問題定達sir有問題
果陣條撚屌對曼城柒完，個個都叫佢收皮，得達sir仲信佢，而家一年都冇就反骨真係正宗冚家剷嚟

基奧特都34歲先進步，賓迪基可能都係

唔通高價買你啲廢人咩？
細梅papa呢啲咪又完約一個仙收唔返，仲蝕人工

迷賓迪基過去水晶宮討論區啦

意甲德甲班賤種想免費有咩辦法

巴黎話借papa
阿唔肯借姐，一定要人買
所以都唔知阿想點

借都好過唔 reg
抵撚死

比狗下場停賽

諗起以前每每話炒教練都會有人護航都唔知邊個教 會唔會仲差 云云
經歷咗愛達時期又真係一蟹不如一蟹

唔講咁多 雲加好波

沙卡又係 老野買佢咁耐隊波閪足咁耐
唔黎個大清洗真係換帥都搞唔撚掂
雷欺本身上季完約 仲要係牙達續佢 今年就搞事

好啦 當你唔reg mari reg左S4，咁Papa呢？
問題就係我哋根本唔應該買咁多中堅，但係如果冇我地最後買嗰個中堅，我地排緊20名

我支持米度奴域。

最撚西就係阿迪達
收皮啦屌你老母

呢個係第一步

第二步執啲有用bench

班後生仔需要mentor，所以要買老將

推介list：Mkhitaryan、保方、伊巴謙莫域
到時bench：保方、Saliba、叔、派對、Mk恩、Nelson、伊巴

頂左廿年阿狗更衣室+財政
都有成績交

都幾好但條友好似搞事9

條友塞爾維亞撚 買佢可以趕走Xhaka

得你唔肯面對現實
沙卡黎咁多年 有邊年好過 愛狗老野都比佢害唔少
你話達廢黎幫沙卡開脫
咁不如兩個一齊躝 大家開心

上季都講
8個中堅但係冇個勁

有錢比佢即刻拎保温杯球會唔夠耐性比爺爺

仲有d on9係度諗買咩人
啞仔達會教番起隊波
屌你都痴撚線
渣住億幾前鋒線教到隊波唔識射波

反雲狗悔改未

其實成隊波都有問題,對般尼XG成1.85都入唔到一球

就係因為無個勁 所以無人接手

有冇人依家搞到咁覺得最衰都係雲加
帶到年年前四
最柒已經前六做乜
搞到個個心雄晒

一個更衣室係要有大佬啦，教練個人數少，不足以去管理每一個球會，大部分嘅時間係應該approach 個大佬

依家隊內幾個大佬，Ozil Papa Luiz Auba，阿迪達已經郁咗兩個，正路真係要懷柔淨低果啲

依家擺明係無經驗應付呢啲情況，想靠賣哂啲大佬都係唔現實，你都係要確立另一個更衣室大佬，又係有風險遲下反面

沙卡 雷欺 牙達一齊躝
然後留返啲唔搞事既係隊波到比下手教
有無手足deal

唔屌
要玩留牙達

班球迷反雲個陣無諗依d

原來最好早已在身邊

19000有樣野好
一唔撚岩用既人就清得好果斷大平賣
不過人地有錢

諗返當日反雲班傻仔就覺得好笑
一日到黑話要踢走雲加要改變
變到護級份子，你班傻仔開心未？

佢哋大把英人 唔使擔心重建問題

點知拎住阿狗財政
普通教練極速捱唔住

阿狗成日懶勁唔買中游兵

deal你老母呀deal
啞仔達帶埋自己個團躝啦
愛記名縮

Next Arsenal manager odds

Massimiliano Allegri 2/1
Thomas Tuchel 4/1
Brendan Rodgers 15/2
Patrick Vieira 10/1
Diego Simeone 10/1
Thierry Henry 12/1
Freddie Ljungberg 16/1
Rafa Benitez 18/1

竟然冇雲爺爺
隨時莊家通殺

雲加用贊仔都有前4 悔改未

依家變左avb 2.0咁
唔炒佢又唔知點收科
炒左佢又唔知搵得邊個頂
待業果啲無個J得過

我好認真講 前場根本唔使點畀錢買 搵個跑得快大隻嘅 有時狀態好都入到十鳩幾球 最緊要係攻中同中堅

肥普好差咩？

問題係 你覺得搵沙卡 雷欺 papa 呢啲做大佬帶唔帶得起隊波 羊就咪柒提 落到場散步 隊友比人foul完 無反應 對面手球 無反應 無隊長feel
無經驗就擺明 而家你要炒達 ok fine 下手領隊接手 到打起一段時間 又爆啲更衣室問題 又盞搞
其實最好就兩邊一齊雞 明確話比大家知 迫走領隊係無問題 但球員都無好日子過 要有專業精神先得 唔係就雞
下手就會易處理隊波好多

杜曹

贊勁過比狗啦

diulasing
見到topic 仲以為達狗已雞

賽程都恥笑呢隊垃圾

所以咪準備去英冠買燒味兵

呢個開到聲講到明唔教
條友等緊皇巴offer

有冇人反而唔想換教練
換完>密月期>又衰過

好波

一代忠良

查馬克都勁過羊

1.85 對我地最近來講好高

唔想再睇燒味同捉鬼啦

但杜曹去接路維位

搵賓賓黎做盃賽專家
贏歐霸下季打歐聯

你有無第二句 你都唔認真傾波 不如學下n賓 拿子咁吹奏哈蛇好過啦
事實大家有眼睇 你話達廢 好!達躝 然而沙卡黎咁耐 阿狗有邊季好過 佢隻閪手都送走過前4 眼神防守都送唔少分出去啦 唔好賴愛狗廢 同達廢佢先咁 老野用佢都係一樣 佢功能太單一 攻守都唔係非常好既中場黎 你唔認同 但好多手足認同呢

Antonio

坦好勁

Zaha 加 安東尼奧 打包啦屌

雷斯都完約，沙卡就根本能力上就唔啱打英超，要走好正路

奧巴呢？啱啱續完約又無態
如果奧燒有問題，佢都應該要雪

我某程度上認同球員都要清，不過領隊個責任遠高於啲球員

咁換帥再迫走過典算牙

當日#WengerOut今日：We want Arsenal back

佢一個勁過我地三個

冇沙sir？

奧瑪都上水
大奇蹟日

所以我有講 教練躝無問題 但唔該清洗埋果班搞事既球員 下一手接任依賴你幫手 蜜月期一過 又重覆 咁沒完沒了 老野當年個更衣室都係開始亂

我撐沙卡
我真係都幾肯定琴日沙埃羊有心
冇理由咁巧合

除非技術好，如果唔係身體質素好撚有用 羊呢啲波底又差又唔撞得=無用

見到你成日懶人腳差 唔關達狗事真係好肉酸
pepe 阿羊 雷欺 papa 沙 全部屌哂 同隻垃圾啞仔達一樣
果然主人係點 迷佢隻狗都係一樣諗法
成日話沙黎咁耐衰足咁耐 你呢句放係其他球員度一樣成立

當年俾人屌既加齊迪斯而家意甲排緊第一

比雲加用依手牌一定排緊前6

直頭要讚
高層死攬達狗
要送多佢一程

老野尾果兩年買左啲big name 攪到更衣室亂
未簽奧燒之前自己堆子弟兵無乜野
只係質素問題
依家果班又廢又玩政治

幾時肯買掃蕩型工兵

球迷推薦陣
Zaha Benteke Antonio
Willock
Kouyate Milivojevic
坦 G6 沙高 葡
Guaita

屌你真係唔撚識喎
我講緊佢黎阿狗咁耐 阿狗有邊年好過 有歐聯踢 唔係靠之前啲球員比佢踢一季 之後佢坐正已經無前4 老野已經要躝
講咁耐已經唔係講緊達既問題 沙卡問題已經積左好多球季 你講黎講去都唔認佢黑氣石 佢隻閪手閪腳 都唔止累到愛狗牙達啦 老野比佢陰唔少啦

無big name又屌
有big name又屌

羅渣士？

Antonio技術好過羊啦

勁無辜

清清清 清你老母西咩
咁撚鍾意全班換去睇鏝城啦你
就係呢兩年清哂筆骨幹求變先搞到宜家咁
我睇卡so 夢遺k6 ramsey 好撚過睇willian

咁沙卡迫走前後都3個教頭
有沙卡 點打歐聯
炒完達 沙卡點處理? 根本未夠料

Bolasie Benteke Antonio
Zaha
Kouyate Milivojevic
坦 G6 沙高 葡
Guaita

點睇呢個陣

要講Xhaka其實好神奇
上季xhaka同球迷關係跌至冰點後
係達蛇一手挽留救番
達接手後上季下半季應該係Xhaka係阿狗最強top performing既日子
今季突然又差番

山齊士排第2，回購山狗咪算

問題係而家證明左達蛇教波早左十年
咁係咪陪佢練十年

Patrice Evra to Sky Sports: "Thierry Henry, one day he invited me to his house to watch Arsenal. He turned on the TV, the first image he saw on the screen was Xhaka leading Arsenal. Thierry Henry turned off the TV. He said 'I can't watch my team & Xhaka being the captain.'"

屌你老母又搞事

廢 eq低

Bolasie真阿

認真講，沙高左腳，用Kouyate好似好啲
中場用Hayden

佢都應該想返嚟 始終legend

屌你老味 你真係上哂腦 清骨幹唔知以為係牙達清
你講果堆愛狗時期已經郁手雞
係咪又係牙達天能返去叫愛狗雞佢地?
你為反達都真係幾可以將是變非
你迷沙人人都知 然而沙卡黎阿狗咁耐 真係阿狗未好過 點解你唔面對現實

@林狗123

基斯木特得個頭
無speed
無傳波
無dribble
仲要個頭都跌埋watt

般尼之外應該無英超球隊用佢正選

應該好過 Saka

點會識波得過你
達狗勁過高普
第一年一定有前4

我就好撚蠢既 佢未上位教波已經屌9佢 兩年都唔會有歐聯踢

咪證明左佢真係廢+麻煩友
仲話做隊長自己走去開人拖

真心問搞到咁，其實係咪炒得？
高層應該搵定人？

其實發生乜事

關唔關ozil單嘢事

冰封三尺非一日之寒

基奧特進化郁唔係34歲先進

呢個時候請得邊個
都係助教/龍sir

我愛屌屌

唔reg 半季無踢波
身價更加跌

好想屌帥／肥普黎
覺得呢兩個真心有料

成間會由上到下都爛晒
Ozil事件只係其中之一

而家助教邊個 應該佢接手

救佢唔代表要同其他大佬派既球員攬炒
何況沙同雷斯 燒 阿羊 全部fd 底

廢板chris wood

……又spin 講沙卡咁耐 你就一味講達 大佬呀 你知唔知醜
就算我肯講達垃圾 你都唔會講承認沙卡廢過閪黑氣石
真係雞同鴨講 你有幾愛隊波 為撐球員乜柒都唔理
我就想牙達教好隊波 有成績 佢差我都無辦法都係支持佢離任
而你?沙卡最好波 所有問題都係教練問題 老野唔識用沙卡姐 愛狗教得沙卡廢姐 達唔識波先會搞到沙卡反佢姐 總之沙卡就無問題 係唔係

水晶宮人腳算靚 鳩出都勁過阿狗

換血越換越廢
對手越嚟越勁

去到而家已經俾人拉開左好遠

講陣容，點會廢得過修仔 佢地踢得幾好

羊都係一樣都冇

呢條友撚識波咩，講咩都錯

其實坦 同 Papa暑假要求過高層不如免費放，大家好
但你知阿狗出名 cheap 幾毫子都計
當年 K6 都係啦

貪字得個貧

係咪話有VVD所以高普可以拎英超+歐聯
所以高普唔勁 係勁在VVD
我記得之前有個人係咁講

買埋真阿 施素高

般尼成場都無乜threat
就係奧巴送禮

英冠神射 唔算廢啦

我估依家開始搵下手
隨隊記者話唔會炒住，但係話高層忍耐有個限度

修咸頓
拖肥
車仔

下三場賽程，你估可以有幾多分？

party傷幾耐？

我覺得心態>>> 實力

上年FA cup KO Shitty同軌，咪又同一班波

鶴臣係有料

係 有vvd 有艾利臣先有歐聯英超
不服來辯 你比vvd 艾利臣老野 佢一樣拎到歐聯

但我地法比賤價放

夏卡個腦袋，唔係球技，速度慢問題
係無得救

唔撚識中文字? 我屌你話賣哂D球員
我講緊呢兩年清走哂主力ICON
定係達狗廢到咁 你嬲到對號入座呀???
笑撚死人

英超未滿
依家用bobby reid
佢後備

認真 應該過埋車仔先會炒
呢三場都輸硬 等達狗再肉酸D先都好

下場對哈辛赫圖

有叔 叔好似正選冇輸過咁滯

最大問題係而家啲爛約好大鑊
唔計ozil今年走，韋利安同auba呢兩張大約，如果佢地再唔踢返起，年紀又over30,基本上係賣唔走

都仲係唔肯正面回應沙卡問題……
炒達無問題喎 只係到屌帥或者老野呢啲返黎教
仲用沙卡既話一樣無前4

係 希望羊安唔好得罪埋中國 放佢哋去中超都好

藍斯免費

跟住又話以後唔會免費送人走
呢D原則又唔睇實際情況，搞到更衣室內戰

邊條撚樣咁口響?
係咪同人賭10皮 + 話要紋身 走數果條友????

根本就唔應該簽安

其實有睇下唔同隊比賽
你會發現人地係真係踢緊波
打組織又好長波又好
都係主動咁搵機會做波

反而我地每場只係鳩猜互傳
等人地失位
所以場面好難睇
八九成時間都係度傳緊炸彈

紋身果度炒左點計

你識乜 林狗講係達廢沙卡先迫走佢
咁我又諗 點解老野當年用沙卡要用到無前4
係邊個問題 今日大家終於知 炒達無問題 最緊要雞埋沙卡 換個真正既中場大腦

其實依家半隊人賣都唔會有人接手
只可以拎掃巴當垃圾咁清

我成日都覺得，當初ramsey要廿萬你唔俾寧願free走佢，但之後簽個39歲既安你就咁梳爽...

第一個spin就係你
上年第8話唔計
宜家排15 就話球員廢 帶唔起隊波 要清半隊
阿仙奴PO入面講厚面皮肉酸黎講 你真係史上第一

我就係有睇先覺得奇撚怪怪，猜嚟猜去做乜9

燒就一定唔用 攻中位唯有簽個即食 點知廢到咁佢又唔擺攻中

炒唔炒佢都係走數
得把口
無撚用

好心你啦 講沙卡要講到spin去第二到為求沙卡啲閪野無人提 林鄭啲打手咁
我就支持牙達教唔掂就躝既 沙卡一日唔除 下手一樣搞唔掂

30歲，打錯

龍sir 嗰陣雖然成績麻麻，但球員好似都肯賣命
或者可以俾龍sir 做住interim 先再諗邊個長教

而家首要目標應該係穩定更衣室先
既然大部份球員反達，咁達蛇冇得留低都好應該

膠層如果醒目就叫臭蛇臨去之前大掃除
份人工俾佢做醜人

盃賽都係靠龜縮counter偷人雞
但呢套用唔到落聯賽
上年聯賽本身都踢得閪

會唔會搵韋拉返黎接手呢

巴塞好似就嚟破產咁，不如同巴塞合併算啦

Fati M35 Messi
De Jong 派對
埃及
Alba Gabriel 壁基 Cedric
Ter Stegen

佢39歲嘅話都算好最弊32踢到39咁

又SPIN到林鄭度?
大家睇住啦
老婆狗得把口

0%

點及你呀 講親沙卡都要spin 沙卡黎咁耐咁多教練都帶唔到入前4 係邊個問題又唔答
我就講左支持炒達 你呢？仲係唔肯承認沙卡係廢

根本就達狗又廢
渣卡又廢
嘈乜撚姐
兩條友一齊躝啦

要猜鬆人地防線好合理 但家陣係為猜而猜

同林狗真係好難溝通
真係要學林狗咁先得 沙卡好波 又撚走一個教練 3個教頭都比佢撚走

有pepe靚波睇都好過而家咁

中超而家有最高工資
唔會再有人肯去

巴塞後場冇個勁過阿狗啦

之前吹到沙卡係三代領隊進攻核心
冇佢唔識踢波

我支持達躝呀 不過林狗話所有野都係達廢
隻字不提沙卡廢

真

美職好似好啲 人工上

得個龍勁啲

係 無佢唔識贏波
佢世界級中場 帶住阿狗咁多年 教練廢先無歐聯踢

唔好搵名宿買啦，呢啲情況要搵有經驗先穩定到隊波

應該前面試下用歐霸果班
起碼有心踢

Ozil 單嘢，佢根本解釋唔到
球員反9佢都正常

殺利巴又係解釋唔到

應承買個10號比奧巴，又冇埋

訓練打下教，又要捉鬼
班球員仲會落力踢？

仲要細梅都有呀

未必啦 唔係踢巴塞佢比盡德國4龍

拿拿聲請肥普啦

分分鐘捱唔過一月
以G6今季表現

轉頭就比豪門買左

搵韋拉打鳩班搞事狗都好

人地講左幾多次唔黎rival

肯比高小小人工，應該都會黎

係咪揭示左最大問題係個老細

Ozil 直接教波仲好啦

依舊仲垃圾過達狗

還掂重建 賣返一億都好

呢個唔驚更衣室問題

捉鬼行動3.0

法比話唔去車仔
摩佬話唔教熱9

有冇手足有留意ozil個street wear

名宿足球唯一好處

C8又係搞事狗 好難搞

轉頭用70m買pepe 之流

呢條友要躝

換哂啲高層球探個時已經feel到內部地震，隊波一定有排搞

隻字不提??
紅牌送阿達一程 阿羊OG
讚都黎唔切 呢隊濕9波 垃圾高層垃圾教頭 自己羅黎衰
你係咪睇到場波好嬲呀?
見到班球員都唔撐你最愛既達狗 就即刻話賣哂半隊佢 嬲嬲豬

你唔明佢地講緊乜
佢地講緊韋拉用黑鳩鞭啲球員 邊個不滿就含撚

auba pepe
saka party c8 nelson
t 包皮 holding 比狗

其實咁樣出442都唔會太差
overlap下打番half space 唔好skip中場
完全唔明達狗教緊d咩

好掛住雲加時期
聖誕節班球員會開下party ，cosplay 下

成班傻閪咁都幾開心

好彩冇買斷條款

其實今年係幾有雄心壯志 續羊買Party 再買個即食安諗住前四 點知羊安回塘 Party傷唔講戰術，連人腳都廢埋 點玩

當時爺爺都唔算happy ending
要佢出山真係要打感情牌
最多都係半季

原來排第4都幾好

……
講緊黎咁耐衰咁耐 你講黎講去都係講達
大佬唔好咁痴線啦 咁佢迫走埋老野係咪又好波呀
閪手送走愛狗個前四都係好波
你駁唔到不如潛返水組織下先
mk都無你咁無point 起碼佢真係識用腦講野 你真係無腦

其實我地一億向里爾打包買到G6+pepe都算係咁

愛蛇年代都有打wargame

G6 至小5000M

重建核心：包皮

想問25號係禁區攞黃牌，點解冇12碼？

黑哨

ozil 好似黑哂面

高層幾迷達都好
搵雲蛇返嚟半季先得唔得
達狗去做下助教先

佢仲屈過麥佳亞 冇英人身份 但後生好多 當佢6000m pepe 40m算係咁，起碼都射過幾球世界波，足總盃場場斬靚波

細爆下年吸經返嚟同巴丁carry阿狗啦

有達sir 係到，唔會番到黎

講真建隊一定係搵細爆呢啲

點睇

細爆下季好似得返一年約 唔踢半季 然後比德甲free走

雲加真係波都未番過嚟睇一場
應該太hurt
達蛇上年上任加fa cup氣勢如虹嘅時候都公開邀請過雲加番黎
都唔成功

今年英超鳩踢，剩係踢盃賽，下年等細爆返嚟is okay

愛蛇好似第一年就續咗細爆 咁快完？

何妖專打交

條撚樣入嚟淨係狗吠，想隊波輸嚟證明佢自己眼光獨到
咁撚on9既人真係得你一個肯覆佢

已經鳩踢緊

佢都未開波

老野係咁小家
我老婆個阿嫲都係咁
買漏生果都閪哂面

佢係防守同positioning差啲，但呢啲可以練

係德甲對拜仁多狗吸爆經返嚟應該屈到仆街

佢肯向前踢波（推波長傳）同唔會頭dup dup，勁過而家班撚屌

咁愛狗個陣啱啱走唔返嚟正常嘅
達狗上任一排就返嚟好似會俾好大壓力佢
一教耐啲就武肺
咁老都係唔好搵命博返嚟睇波

達狗快d躝

下年唔洗星期四睇波英超變番星期六踢都好

梳
雞左牙達 個更衣室點處理好

沙加根本就契仔嚟
仲記得達狗啱啱上任嗰期，沙加已經俾人屌撚到反艇，條友心灰意冷都準備走，點撚知達狗又攬返佢

一齊躝啱晒

Pepe直頭走場

我地拎歐霸 變星期二

淨係加人工，份約冇長到

佢吸晒Xhaka遠射能力 家陣勁撚重炮 反而X34冇晒遠射

勁過麥佳亞好勁?

果陣仲要唔係踢得話非常好 不過加人工唔延長份約

講直叫Pepe專心踢歐霸佢應該一個人夠carry

癲左

點解條垃圾近排好似少左自爆
因為打後左 唔洗拎波轉身

快撚d躝

唔係話好勁 值個6000m都合理

勁啦 打完差佬都唔駛坐監 你試下打狗 打完包你訓醫院加坐10碌

傻閪反雲狗

照計重建核心係巴丁細爆包皮 19歲、21歲、22歲已經踢到咁

細爆應該真阿嚟，上年人哋買佢佢都唔走

用Azzez都唔用細爆啦

再去水晶宮執幾件 佢哋冇踢過大會 一定會好盡力踢 唔似班大帝

冇歐霸呢度啲清冇得j

好撚勁...

阿狗呢隊波邊忽吸引到肥普
老細又姑寒球員又屎
因間教得差仲要累死自己名聲
專心等皇巴offer唔好

諗諗下等下年細爆come back仲實際

有冇得半季召佢番黎

Why not both ar

唔明肥普有咩原因要整衰自己係熱狗個朵
就算冇巴塞offer
等摩三返兜熱狗咪仲好

依家去到32強咪又係豬

Class

慕遜鳩拍歐聯同緊皇馬打，對手唔廢喇掛

佢冇走都唔會用啦

好明顯阿迪達未夠經驗管更衣室

當初Footballing reason都話叫佢硬淨啲，唔係以後唔駛管更衣室，仲畀呢度啲清叫我收皮

乜排15咁撚折墮呀

而家多咗人叫 free saliba

愛狗應該好想喊 佢親生仔打到咁勁都比阿仙奴放棄

其實唔太關中堅事
Holding g6唔差

法語三人幫 Pepe Guendouzi Saliba

踢到咁，遲下又free 走

愛蛇俾人搞事逼走（Auba Laca Xhaka K6)

事實證明呢堆人都係廢

我估係啲人唔滿意成績咁差仲玩政治波

法語三人幫+巴西2人組=我廠核心，西班牙frauds out

哥狗 係曼城有冇更衣室問題
班球員應該個個都服佢

認錯了細爆回家吧

太多球員確定離隊
燒 papa 拿 拖 細梅 何妖 計埋細爆 諗諗下都真係幾多

Pepe窒佢？

Arteta pls out, football reasons only.

點會應該圍爐反串牙達

之前都話過沙卡喺更衣室支持度好高而家真係除咗羊之外個個都反晒面咁滯

有無諗過點解走先

哥狗個CV咁靚邊有人唔服佢
拜仁啲球員咁撚煩都攪得掂
係高層果三隻野太撚煩

要踢442 梗係搵返442之鬼雲爺爺嚟教

爆晒頭都叫佢踢
正常都反達

四千萬就唔值架啦 大約2千5百萬到啦

哥狗地位唔同，人哋拎住歐冠嚟曼城。就算有乜大問題，以曼城財力洗走你/令到你順氣都ok。

阿迪達就係未有證明到自己，係球會資源支持不足下，佢唔係去攬更衣室，去攬老細。

辛尼反哥狗囉

有一兩個其實好正常
最大粒個啲服佢就得
係疤個陣伊巴反佢都冇事啦

伊巴踢正選可能仲交多貨過而家班大帝

想要拿高士文

下年細爆強勢回歸著10號波衫

不斷換=無限蜜月期

On9伊巴保方四張野啦大佬 咪癲

高層唔會俾違約金
屌帥最正路

到時再算

考試都睇半場先去瞓，瞓醒屌你老母xhaka紅牌仲要輸鳩埋

佢搞得掂阿古路 公司佬
拜仁搞得掂 落賓 刀疤

不同歐霸聯賽掉轉出算，反正都輸

根本更衣室同管小學雞係無分別，就好似以前每班都總會有一兩個老師唔鍾意嘅人，但係只要管掂幾個kol，唔會有啲乜事。

但當班發生咗啲事，令成班小學雞覺得班主任會出賣同學，唔幫佢哋嘅時候，成班都會開始作反

有時見到比狗拎波要修正就燥

你依啲真係傻閪嚟
考試都睇

傻閪先睇

最好笑係當初牙達應該都想拋開ozil呢個包袱(350k)，點知而家個包袱變咗ozil+auba(700k)

仲有件韋利安

仲有安 + 拿卡
仲未講 partey

正常教練會諗點樣教好d波(贏波)黎保住自己份工
達狗就諗點樣奶高層保住份工

Lacaz開平D價馬體會接
安就好大機會成蟹貨

我迷世爆的

party勁嘅

奶高層一定最快速度
唔係咁快升佢咩

攞高波永遠唔可以一下攞落嚟

肥普呢？

寧願用Amn ，波底好d，防守可能仲好過比狗

屌帥勁過肥普

Auba真係心理問題姐 幾個月之前仲係咁入波 我唔信跌Watt跌得咁快

迷左十年

體能+戰術問題
下下尻斬佢入乜波？
佢只識踢防反/陣地戰

哥狗講球員成就都唔差過班靚
梗係服啦
同樣道理
施丹都壓到場啦

高層又係傻閪黎 達狗講野都信

班友以前都信過愛蛇套數據分析啦

戰術問題大啲
波都未有得射 射得少自然腳風唔順
長期腳風唔順自然信心都冇埋

只可以講佢高估左自己對更衣室嘅掌控能力，始終落場踢波嘅都係球員唔係高層，而家隊波有心踢嘅得幾個，saka(上緊位)，laca(似跳船)，g6(初嚟報到)

其他人個心根本唔係比賽上面咁款，勁迷惘

咪拎15達同愛蛇比

上面個list 最易傾得惦可能係肥賓
佢有經驗，鍠嘅更衣室係搞唔惦，不過我覺得阿狗呢班ok啦

佢勝在戰術夠多元化，唔肯科大水都起碼有啲嘢睇

kane琴日有自信到30碼鳩射入龍 如果比依家既羊咪橫傳

個球隊搞成咁我覺得班高層責任大好多
奶共，炒龍
你估係單單達狗一個決定咩
達狗都係佢地請，佢地升
抵撚死

佢自己都迷惘啦
希望佢可以盡快諗得掂新戰術
唔好鑽牛角尖

冇時間俾佢啦
再俾時間佢真係降班

奧巴作為隊長真係垃圾
要個新仔講對唔住
包皮做隊長算啦

嚟緊3場都預咗輸 到時分分鐘排16

冇時間俾佢啦
再俾時間佢肥普屌屌都比人請埋

好明顯依家係信心危機，我覺得咩戰術都無用
摩佬二次落車都係咁上下情況

早幾季又話攬炒為高狗送盤 而家又驚降班

佢有資格
唯一一個場場有表現

就算你而家諗到新戰術都有排攪，你諗吓更衣室入面幾多負能量，ozil/luiz/papa幾個大佬

球員之關關係始終比同事之間close好多

羊header入波幾好 唔怪得達狗要玩9981

而家咁搞法除時真跌watt

真係睇得出佢都幾冷靜 佢咁嘅質素 打猁都有正選啦

呢到話係戰術迫害羊 所以佢先咁頹
不過做隊長連講句sorry fans都唔出黎講 要新仔講
隊長喎

搵享狗啦到時

講真全隊幾個月冇入過生波
機會又造唔到出黎
造到一兩個出黎 我肯定啲球員都自我懷疑
一懷疑就炒
根本係個loop hole黎
而家真係出歐霸班後生仔好過
前面幾條廢老休息下先

高狗可能中意食燒味，所以咪踢彈彈波爺爺走
愛美麗又唔玩燒味

佢話中意英冠燒味夠香

頭耷耷眼濕濕 喺場上邊鼓勵隊友都冇見過 為咗留佢俾個隊長做 真係唔做好過做

講到降班就好似一定會放盤咁

老實講佢都唔係隊長料
隊中一個領袖都無，爺爺後期已經有呢個問題

間碟安送阿狗落英冠牙達會唔會為面子繼續出前面嗰三個啞火佬

笑死 到時拎黎起樓算啦個球場

達狗用人好保守
歐霸都出咗線先用ESR balogun 牙詩

其實達sir最大問題係ozil單嘢搞到更衣室咁。而家根本似逼宮多

應該ok
係唔夠雲迪克嚟

佢呢樣都係衰架喇
但唔好唔記得佢舊年都係臨時拉夫比左佢做
就算話再比第個做我都諗唔到可以比邊個

講真依家阿達一定要炒，隊波亂到七彩，除非爆肺炎停一個月比佢一個一個球員咁傾解開心結+諗戰術，如果唔係最快捷係炒咗佢reset一切，不過炒咗我都唔睇好新帥上任可以即時執返好隊波

降班啦屌

高層OnL9 藍斯依啲有火有領䄂特質就迫走

有隊長料個個去咗哈化柏林

隊波啲人腳唔差
搞掂好班大帝心態上返頭半版唔難
宜家達狗教點都唔會再有人幫佢賣命
除非全出青訓 但睇死佢唔敢咁出

藍斯其實都係啞啞地，性格內向果種

但藍斯打熱狗一定 120% 盡力

呢個係性格演員

而家排15仲有咩可以輸
起碼班後生肯跑肯博
巴丁快啲番黎啦

巴丁愛蛇買 不能出

Papa咪大佬格，但係reg都冇reg

阿叔正選+做隊長先叫醒我睇波

咁你長眠都得

仲係好撚嬲 搬泥都輸 炒鳩臭閪達未呀

我都覺得係
暫時未到1月，想同奧燒道歉都無用，出唔到
直接歐霸隊打

唔識猜波

炒啦屌 仲等乜

講真 就算我哋日撚日屌安廢都好
比佢踼返左翼 佢其實仲有d用
我就唔知達係唔識用定冇人用 放佢右翼
佢踢英超八年
個撚個都知佢lw >>>>>>>> rw
對鏝仲要放佢踼假九

因為要就條overrated 既契仔Saka

因為一個Saka，唔用逼叔同安

終於有人講要買龍門
之前呢度啲人唔係講 Leno
好撚勁
廢龍賣到20M good deal
踢得10 塲8 塲不能作準

saka 就算唔係 overrate 19歲場場出搞乜柒

又樣衰又唔係勁 躝未

入唔到波
畀你紐亞，奧比力，有柒用咩

我自己睇轟時期既安其實唔差
但阿狗安真係説服唔到自己比好comment

今場三叉戟 表現得最想贏波應該係佢 比前嗰幾場逼搶認真咗好多 見佢都有走去中間分波 羊一定係最冇鬥心

一起身見到又輸波 重播都費事浪費時間睇
應該都係同之前差唔多啦？

條友搞事狗黎 依家先係真面目 玩逼宮

安自己都話唔 like 達

兩碼唔入嗰球

今年唔係佢問題啦
冇乜印象今季因為佢派膠而失波（可能我少睇）
佢係未係最好 但未去到唔用得

Btw前鋒賓迪基係認真定點

而家做到隊長嗰幾個都頹到仆街
反而包皮真係唔錯 穩穩定定 又識做 未來隊長

尋晚禿頭鼎頂唔入個波 都即刻拍手激勵隊友

LENO又失波
廢龍又CS
今星期廢龍WIN

真 睇咗咁多場 見佢落腳剷波都好準 長傳同啲長距離地波都真係搵到人

就咁講今季 我寧願要拿卡

真想不到當初我們也討厭雲加

因為合約戰士

幾時炒達爺爺復位

tune到隊波唔識攻
邊個都燥啦⋯⋯

場場81斬要佢同人爭頂
捱到幾耐

爺爺最少唔會成班人兵變

起碼爺爺唔會捉鬼

爺爺買沙卡陷害三代領隊

唔洗全青訓

圍住 Gabriel T3 埃及 Party (Saka) (西追）呢班骨幹

其他試下出後生補位搏佢地想上位有火踢

輸波都冇咁唔服

而家係每個星期出死同一班冇表現冇火既人唔肯試改變 最on9係呢樣

起碼你唔會知爺爺捉鬼

加多個（阿叔）

真今年我廠啲新聞應該多過前幾年加埋

達狗待人處事真係好差
一開始玩鳩龍sir, 再雪papa, 細爆, 拖仔
呢班球員全部係愛sir時期都踢得好，唔用佢地應該同saliba一樣因為係愛sir既人
之後開季迫走廢龍, 唔reg ozil...簽埋d mari, 冰廢呢d垃圾
加上雷斯爆缸，party拉傷都要人繼續踢
我諗好多球員都好不滿達狗，一成績差就反佢枱

買沙卡 + 細梅
4M 賣甘拿比
同一個窗

有幾件都中下游級數

季尾好地地 成班都仲有士氣

一新一季開始D 濕鳩新聞多到

慳埋D 婆仔數而家搞到渣都冇

抵撚死架隊波

sick ball

我地都係中下遊
有分別咩？起碼唔降班

唔好再痴迷big name

今季已經證明左有火 / 有靈氣緊要過任何名氣

椰子買保雲蘇錫呢啲本身冇人識嘅人都屈到機

柏豪上年都差D降班

賓迪基應該樓上玩膠

當年係咪椰子買達狗？

賣走去雲達(拜仁)無得屌爺爺啦
有俾機會但佢又傷，佢又唔傾約迫住放

好多手足支持賓迪基

D 咩濕鳩天才呀 法甲MVP 呀 英超經驗戰術執行者呀 食屎啦去

細爆勁同mari廢不敢苟同

所以今次達蛇係抵死

以為攞左杯仔大權在握
太快變面反枱
avb 2.0

咪玩啦, 雲加雖然出名無戰術/戰術outdate。但佢真係好信班勝利十一人，你睇gibbs/walcott甚至丹尼臣呢啲都場場出，打唔起只會怪自己無料，打得起果班佢又唔會死攬住人唔放(雖然某程度上係犧牲成績成全球員)

你睇阿仙奴出咁多25，班25有邊個講起雲加唔係讚譽有加

細爆係德甲復活了
佢最多性格有問題姐

你唔好話
上年北倫敦打比真係靠細爆

係囉
愛蛇用左一排細爆都唔用

consistence 都係能力一部份

佢都唔用個啲好多事後都發現係真廢
應該得主席依啲權鬥產品係例外

少帥一般都係manage 啲small squad 儲經驗先
拿高士文都係細會去中上球會，睇好佢再去到再大啲嘅球會

一嚟教大會又成功唔係無，呢個世界有幾多個哥迪奧拿吖。阿迪達我估都係敗走多，去細啲嘅球會升下level 先

唔係寧願啦 佢全方位屌打 比狗大優勢係速度同青訓 Amn兩樣都勁過佢

雲爺來到 要光復這工廠

係德甲要復活有幾難
xhaka肥高都係德甲打起

哥狗當年都係帶番巴狗班子弟兵
佢去到其他會都係買到冠軍

暴龍哥

係咪冇人記得仲有件借左去史特加既希臘仔

真燒味陣

其實唔炒都ok 還掂都係諗下半版 又唔會廢得過西布朗

雲加=更衣室大佬

你咁講
全隊，可能得 Leno , G6 唔廢
個個都無 consistency 係廢柴
（雖然我同意）

讓返個正選俾坦蛇啦T狗

暴龍哥ig屌到痴咗線

t3囉
真係冇架

哈蛇施丹有控波有燒味

好似打得幾好 今年史特加係德甲都好好

佢打小組第二莫迪都驚到出返leno

愛蛇就炒果段時間有冇咁多兵變？

你幾時返嚟 做吓奇兵都好

Xhaka搞事，拿卡掉手套，無啦

班人都冇變過 同一班黎根本

所以點解雲加咁大名氣，買你返嚟踢波100%自由度，待人接物溫文有禮，狀態唔好唔會bench你，唔會記者會鬧你，你想走果陣，成全你。

班球員但凡有少少人性都講唔出佢壞話 班後備就難講

如果而家班人
羊 比 燒 party 包皮 t仔比爺爺教應該好勁

狀態唔好唔會bench你

呢樣係衰野黎 你睇而家

爺爺

呢個年頭好難有球員係冇人識

屌佢老母 出奧燒 拉卡錫迪唔撚洗打中間 奧巴又可以拉翻左邊 右邊個垃圾安又唔知做咩撚野

比狗嗰陣有機會賣去巴黎
最尾係唔放定巴黎唔要

我本來都撐達，但自從佢開始燒味我都嬲
本身中意阿仙奴都係華麗足球，你話 outdated 咁我都可以接受你踢下 plan A and plan B
爺爺都用基佬

問題係你場場踢燒味，咁我唔去睇韋斯咸？痢都斬波人地贏英超，歐聯

輸波唔緊要，但唔該踢返D好波畀球迷睇。班酋長球場球迷3月都沒入過場，你畀D乜畀球迷睇

又 hea 又唔跑
屌

梗係啦，命根嚟
得返歐霸呢條救命稻草咋

愛蛇嗰陣講緊中場用細爆+洛克人
後防用papa 電欺 都冇宜家咁柒

佢問題傷得太多

講達狗處理手法，一開波就清算球員
仲要成個夏天都賣唔走，成班一係外借一係踢預備隊，我日日練波見到papa, ozil都反達啦，兩個又唔係咩紀律問題

一個好教練應該搵一套戰術將球員發揮到最好
唔係搵一班球員發揮到佢套戰術最好

所以哥狗根本就係垃圾，達狗仲要淨係識迷哥狗，唔識同球員相處

ching sick ball

啱啱炒多仔

有冇阿狗更衣室關係圖

我唔敢講勁唔勁，始終戰術層面真係過咗時
不過我覺得會有個下限，至少保護班子弟兵
你見爺爺輸幾場都反到底，好少有咁長低潮期

雪雪聲

所以我話球員角度佢真係最好嘅領隊之一，你做下屬都唔會唔鐘意呢類老闆啦然後佢又keep到前四，就係佢係安身立命之本。

例子

獌麥佳亞 vs 阿Gabriel

車 Kepa vs AV 廢龍

(上季）阿Pepe vs 狼Ruby 佬

實而不華

愛達力

Lookman 都屌打比比

C8-電欺 不和
電欺-達狗 不和
奧巴-拿卡 密友變無交流
叔-達狗 達狗私怨
叔-燒 叔支持燒
細爆-愛蛇 齊被逼宮
細爆-達狗 不和
沙卡-達狗 不和
Saliba-Pepe-細爆 圍爐
拿卡-Saliba 密友
Bellerin-達狗 契仔
達狗-高層 互相包庇
Kia-Edu 密友
Kia-安 經理人
安-達狗 表面互相信任
C8-埃及 零交流
C8-Nk 曾打交

廢拿場場都嬲架啦

多謝整合

哥狗教豪門，轉會窗畀你球員放題嘅話係work嘅

歡迎補充 簽埋普巴仲好睇

我留意到C8出現咗好多次

Saka 契仔

auba laca呢pair到底搞咩

都話開套劇仲好收入

我估一個撐達一個反達
On99叫個中鋒打攻中做串連，我係佢都反

條友搞事狗，而家笠笠亂

班球員好似好燥咁

雲加好識發揮球員既優點，你睇佢講奧燒篇訪問，串鳩達狗同愛sir

你可以話雲加無戰術，因為佢俾球員落場自由發揮。雲加會同你講應該點踢最好，但唔會叫你一定要走咩位，點樣傳。所以wengerball先咁好睇。

哥狗果d機械人踢法都唔知點解會有人欣賞

簽埋恩卡迪，乜鳩拉比奧特

叫爺爺客串拉鏈

羊 拿 表面fd背後不和
c8 nk 反面
c8 luiz 反面
xhaka 黑全隊憎
pepe luiz 同達不和
比狗 專心時裝冇心踢
安 Party 俾達呃左
法國幫S4 G29 同燒 超反達

Arsenal have played four games at 7.15pm on a Sunday night, all at home and lost all four
西波西時間

拿狗撐達呀？

其實好關足球戰術演化事 而家個個玩逼搶 拳怕少壯 最勁就係後生有活力跑得快

問題係潮流

爺爺贏歐聯，贏英超都係可以潮流

想當年佢都係帶領英格蘭潮流

佩電斯係有料到

俾你哋做高層砌隊會唔會砌到降班

不過好似而家都就降班

叔-羊 frd子
Saka-達狗 契仔
電欺-Saka Mentor
龍蛇-達狗 被逼害
落格狗-Edu 玩政治
達狗-Edu 合作
達狗-愛蛇 達狗不滿愛蛇signings
C8-達狗 契仔
安-電欺 密友
C8-比狗 密友

【特稿】沙卡從來難當「廠」長大任

【Now Sports】過去1年所發生的事情，證明阿仙奴去年褫奪加列沙卡的決定正確無誤。
去年夏天，時任阿仙奴領隊艾馬利在爭議聲中，委任加列沙卡（Granit Xhaka）當「廠」長。話說沙卡與「兵」迷的關係從不和諧，像去季初在北倫敦打吡與宿敵熱刺打成2:2平手，其中失球就因加列沙卡（Granit Xhaka）在禁區內犯錯，累球隊失12碼。賽後這名瑞士中場被球迷猛烈批評，令他需要發聲為自己辯護，並指摘外界只將專注放在某一個錯誤之上。

不久後賽和曼聯1:1，有眼利的兵迷發現，當時剛被委任為隊長的沙卡原本可擋出麥湯文尼的勁射，但他卻低下頭，任由皮球在自己頭上飛過，再直飛上角。賽後，有兵迷在網上留言指沙卡是個笑話、是球隊負累及懦夫。

觸動換隊長的風波於去年10月終發生，阿仙奴斷送兩球領先優勢，被作客的水晶宮逼和2:2，當沙卡於61分鐘被換出場時，遭自家球迷瘋狂柴台；他亦不示弱，用手放在耳邊，更疑似爆粗叫他們「死X開！」著名廠迷、英國名嘴Piers Morgan當時公開表示：「這是我們的隊長嗎？他應該被除去隊長職位。」

果然，他很快被褫奪隊長職銜，連前領隊雲加也認為艾馬利的決定正確，有利維護阿仙奴的價值。之後發生的事，就是他續與球迷隔空開火，更曾盛傳他會出「廠」，最終卻是留了下來。

阿迪達上台後，沙卡予人感覺是修心養性，他曾承認和球迷爆發衝突後差點離隊，但反思後決努力回報阿迪達，而他後來再當隊長，那是接替掛靴的列治史迪拿，成為瑞士國家隊的隊長。

阿仙奴當前英超弱勢，當非沙卡一人的問題，不過周日對般尼亂犯性子，因向敵將叉頸領紅牌被逐（若非隊友勸止，甚至與人家開拖），以寡敵眾的兵工廠終因現任隊長奧巴美揚擺烏龍致敗，沙卡的魯莽是輸波關鍵，反映他處事不成熟。

數據不說謊，打從沙卡於2016年作出英超處子戰至今，已共3次領紅牌，同期只有曼城的費蘭甸奴（4次）被逐次數更多。與球迷關係怎樣說都不好，場內紀律也不太好的人，恕難成為一支球隊的領袖。

圖片來源 : ©AFP

你mon到癲

嗌埋摩佬同ALLI就精彩

摩佬爺爺 摩佬普巴 摩佬ALLI

Leno都似同Xhaka不和 冇傳波比佢

原來nk今季一場聯賽正選都未踢過
點解唔試下

Pepe好似都係法國幫反達

達狗好撚固執....

牙泰

C8係咪以為自己好好抽，成日想撩交打果啲mk排骨仔
打完宣明會又打大爆

達狗躝未

車狗間諜幫：電蛇 安兄 nkxxx 比比（轟迷）

呢隊波有邊個仲撐X34

上面寫咗不和 但佢仲有得出 唔算大鑊

點解會有咁廢嘅波

電蛇由轟搞事搞到阿狗

遲早打埋臭蛇

西班牙契仔孖寶 c8b2
法國幫
巴西雙子 G6 M35
食花生英人幫 holding Chambers Willock
後備力量幫Cedric Mari 坦蛇

睇新聞話艾夫拿爆料話享利請佢去屋企睇阿狗，然後享利一打開電視見到xhaka做隊長就關電視

貪錢幫 willian

屌雲加老母買殺卡唔買kante

雲加買沙卡陷害愛蛇
遺計

我哋今年神射手

愛蛇本身夠分頭四 殺卡一野送penalty即刻收皮

最大問題係我地冇大腿，淨係講呢十年，11年有RVP，12年有卡叔禾仔，13有藍斯，之後年年山狗，近兩季拿羊都爆過下，但今季我地連續3個月最佳係G6

防守型球隊

最衰都係達狗 天能返去叫老野買沙卡 害阿狗

係咪要炒達sir啦

拿狗場場咁落力 似係

陷害到英冠見

高層strong hold達既話，唯有一月真係執條高大中鋒斬撚飽佢
人又唔炒，戰術又唔轉，對手睇穿晒，等降班

域荷斯
最好入多個突破到既翼鋒 如果唔經中場既話

認真問
Xhaka夠唔夠班幫卡士唐(唐叔)含撚

捉鬼行動

迷達：拿卡 比狗 C8 派對 Saka T狗 Leno
反達： 羊 埃及 雷蛇 安 叔 Saliba Pepe 細爆

艾夫拿隻獌狗自己冇屋企嘅咩
成日上人屋企
之前又話上c朗屋企
宜家又上享利屋企

踢得順嗰陣呢度啲清明明話沙卡英超top3防中
簡迪唔夠全能被淘汰唔買都冇蝕

基佬回歸 （人地睬你都傻）

唔夠

你當年未出世

覺唔覺祖爾金寶+盧卡斯佩雷斯兩翼齊飛屌打羊安。？。？

捱夜睇波既手腳

祖寧頓 +羊細佬奧巴芬美

我今年5歲

搵啲斬波好 有過人技術既翼鋒 加隻域荷斯應該入好多波
域荷斯仲要串連反搶都有 到時拎硬神射手

唐叔勁d

dso勁啲定係saka勁啲

［突發］攬炒巴成功爭取攬炒阿支奴！

Dso

佢係德甲勁bulk 下一個25基 最重要係靚仔

Saka 50M 放唔放？

係就搵隻右腳右翼
左路tie仔本身鳩爆落底出波質素都已經唔錯

leno條撚樣點解又救唔到球波呢？

都係鳩噏下算啦 架船沉緊 邊有人黎

羊頂得太靚

依隊波我都唔知點變了

英冠重新出發

唔好意思阻羊開齋

到依個地步 寧願佢輸得切底少少

不離不棄_ _ _

轉迷女子隊了

JILL

你地仲笑洛克人
起碼洛克人唔攞紅牌

洛克人只能夠話用錯，但唔係無用

應該好多人睇 我會睇到喊
到時打起左幻幻 唔續約 賤賣 炒 2 3個領隊 再降英甲 哭能左

暴龍哥已經想殺人咁

洛克人係少數肯走位嘅球員
有冇end product另一回事
好過睇兩個橫傳機

起碼到時高狗會賣盤

轉睇李城崛起

Joke

所以佢適合位置係後上射門，B2B
用佢打純攻中緊係唔啱啦

唔識用，唔代表無用
個垃圾夏卡就無用啦

公司d正能量大使？

尋日啲球迷係咪演員嚟
咁撚閪都拍手

由柏金享利到法比VPS到卡蘇山狗

而家居然C8 Saka

暴龍哥迷CEDRIC

我啲分身黎

收咗錢做野

佢地thank you and goodbye artera咋

無歐聯，鬼來咩
去到英冠，你連 Saka ，C8 都無

知唔知幾時Arteta告別戰

琴日啊嗎？唔係咩？

唔係掛 打J打到眼花

仲有咩紀錄 今季一次過破晒佢啦
冇包袱

達黎阿仙奴係要破記錄

有冇人解釋下埃及果下黃牌點解唔係12碼

原來尼馬又傷咗

巴黎要唔要安
免費送啦

因為未開波？

屁屁幾時先再有呢啲波出現

場都無得出 點撚射?

屁屁唔甩先算啦
成日都人過波唔過

歐霸都有啦

英超有冇？

賓 8點歐霸抽簽

打白禮頓

Feel到抽皇蘇

收皮啦佢，睇厭佢做戲

當時角球 個波未斬出黎

但呢次佢同我地講同一樣野

重點睇佢出咩人 出返Cedric Mari Kolasinac 叔 應該好睇

出返Leno T狗 比狗 Saka 羊就

打夢叔

歐霸 不過已經冇晒分組賽

贏一場又打番飛機，太假

點睇牙詩詩 條友打出全盛韋拉水平有冇得返前四

其實我都想我地贏一場

下場仲贏唔到應該88

若不是普巴
我哋成三個月冇贏過波

建議達狗簽返牛奶 唔踢得都睇得 起碼挽留番班球迷

黎緊4場都好大機會輸晒
主場對修咸頓，作客對愛華頓
主場對曼城，車路士

Trust the process

上場牙冰手短救唔到波 不如用美欺打歐霸啦 手長都贏哂

幾時入場放野
尋晚班能樣仲拍手

賓清琴日有份拍手

我想搞眾籌
起碼要籌錢買酋長球場門票同包針
放心條數我會寫得清清楚楚 唔似攬炒巴

佢重度

碌鳩有冇韋拉咁大

有Yeji咁大

簽埋佢返來補償
準備開新劇

班球迷轉會窗仲係度講#backarteta 嚟屌高狗

Back就back咗，咁點

阿森納ig已經比球迷屌點解不斷upload highlight

高狗是無辜的
錢又比左

輸晒真係可能跌落降班區
宜家同18名只係差個5分

You still have time to delete this

不要驚動阿迷

秒左條中度

原來慢慢發覺 要珍惜打歐霸

愛蛇原來勁到仆街
用少包皮、派對都踢到第5

其實達蛇都見到個中場唔店, 但一野轟落去個件又傷到2046
auba著曬火個期全世界都叫佢sign da thing, 點估到佢依家咁既樣
臭西達戰術衰個責任當然走唔甩, 但其實好多隊踢西波既時候就靠前場靈光一閃去拎分, 依家唔係講拎唔到分, 係連波都入唔到, 前場個D其實都好大問題

歐聯2:4 個場aftv 都j 緊。。。

party傷到幾時？

咪差沙卡個仆街仔囉

最尾幾句想幫下口定串鳩佢唔reg燒玩撚死自己

最快1月中

笑咗，推返佢出場吖嗱

再用死呢班正選真係要降班喇

用美欺打中鋒啦 咁鍾意燒味

咁窄角度又冇改變方向，on99咁企定定

達狗好撚固執

廢囉on9

廢龍搵個頭都救到啦

廢龍今星期cs 迷leno又輸

條仆街真係撐唔落，仲要柒幾多獲

屌帥上咗機未

上左機 去緊多蒙特

唔講咁多，去片

下場終於冇xhaka同比狗

有冇下場對修既預計陣容

快撚d簽啦仆街

破舊立新
Nelson Balogun Pepe
ESR
圾神 洛克人
T狗 包皮 柏G 葡

1959年爺爺仲讀緊小學

一週年啦

達狗話呢鋪一定贏
羊 拿 安
殺卡 何蛇 埃
T狗 包 賀癲 比狗

又破紀錄

分別唔大，如果班友都係跟佢戰術踢既話

隨時2場被人炒345球

出amn唔要葡哥啦

睇返replay其實都有幾次埋門，可惜xhaka條傻鳩又發波瘟
仲以為佢開始收火，點知壓力大少少理智又開始斷涯式插水

賓清幾時入隊巴幫party針灸

[阿狗去哪兒] 利物浦 對 熱刺 1

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隻唐氏狗嬲撚到

關愛狗鬼事咩
全部都係爺爺既遺產
唔係佢季尾留力入左前4啦

班迷Leno
自從輸畀維拉就唔知去咗邊度

Bellerin
Xhaka
Lacazette
Kolasinac
Mustafi
Elneny

真心Arteta 走之前，清埋呢班前兩朝留到依家嘅瘀血先
咁你起碼叫做做返件好事，唔駛遺臭萬年

Xhaka 條撚屌真係黎咁耐阿狗衰咁耐

雲加啲遺產（沙卡 細梅）

上星期南韓狗果球都失已經眼火爆
快撚d 40m打包ccc尼同藍欺回家

點解冇賓哥

圾都要走？

有囉囉份係咩事

留leno放廢龍我明白，但好心唔好話leno勁過廢龍啦

做樣姐
如果唔係點樣繼續潛入阿post

兒子個球咁靚，紐亞都未必救到wor

囉囉哥都榜上有名

或者amn 打中場,
明明停賽之前amn 打右閘幾好
攻緊個時將amn 搬去中場咁

不反了

新歌：是但求其踢(to達狗)

若柏迪未能安心 上陣
奧巴也求其hea射

混亂裡你執掌阿
回頭沒有心計劃未來
球迷鬧你 苦戀中堅 用波踢法
你 回 塘

現實阿狗不懂踢
日日要觀看 薩卡 來獻技
某一剎驟覺 Willock比他可愛
奪足總那刻 回響
竟然 全講運氣

若季末排在榜尾 你問
怕只怕求其終生 被困
加比爾是滿分
我為球迷憐憫
怎可再回到歐聯

續約是但求衷心 我問
奧巴也求其忠心
達狗的理念多瘋狂
卻不相融
莫論配襯

阿狗中廢物的高層
再不炒人
我去放針

明明呀叔打左翼衛進打入中場打得幾好 好過用saka
用用下唔用on99

公道啲講佢係勁咗嘅，以前佢真係波都唔敢推，一味橫傳長傳同送12碼。仲諗住開始收成期啦，屌你又搞壇咁嘅嘢

人踢中場你踢中場，奧燒精甩邊佢就個腦裝屎咁

不如班迷Leno 擁躉出黎講下
Leno 呢十幾場點評價？

條友企位錯哂咪搞到好似好靚咁
同死角有距離，廢龍一定接住打反擊

同saka輪換左一兩次之後saka就擔大旗了

其實一個教練失去左更衣室已經無得返轉頭
你無可能賣5-6個人去諗任重新出發
快撚d炒啦dllm

@N賓

想聽你講下Leno點企錯位
你講完我睇咗幾次

有海外球迷同你一樣諗法

起腳前向近住移咗兩步
大細邊比人射遠柱

呢個我嚟

維拉吹到個個世界級咪又係排緊第十

咪一個普通國家隊三號龍 英超中下遊表現囉
你想佢好似健威咁出埋黎踢前鋒定咩
逐個捉鬼都有排未到Leno 啊嘛

人地踢少兩場

就快識呼吸都係鬼黎

有場打鏝喎 講真關個龍撚事咩 不過冰廢唔係home grown就唔應該買

sbt

有可能,高層信佢就得

淨係死用金章安同比狗已經要炒啦
成條右路死晒

Seeded teams

AC Milan (ITA, winners Group H)
Arsenal (ENG, B)
Ajax (NED*)
Club Brugge (BEL*)
Dinamo Zagreb (CRO, K)
Hoffenheim (GER, L)
Leicester (ENG, G)
Leverkusen (GER, C)
Manchester United (ENG*)
Napoli (ITA, F)
PSV Eindhoven (NED, E)
Rangers (SCO, D)
Roma (ITA, A)
Shakhtar Donetsk (UKR*)
Tottenham (ENG, J)
Villarreal (ESP, I)

Unseeded teams

Antwerp (BEL, runners-up Group J)
Benfica (POR, D)
Braga (POR, G)
Crvena zvezda (SRB, L)
Dynamo Kyiv (UKR)*
Granada (ESP, E)
Krasnodar (RUS)*
LOSC Lille (FRA, H)
Maccabi Tel-Aviv (ISR, I)
Molde (NOR, B)
Olympiacos (GRE)*
Real Sociedad (ESP, F)
Salzburg (AUT)*
Slavia Praha (CZE, C)
Wolfsberg (AUT, K)
Young Boys (SUI, A)

其實達狗係咪真係有講
要踢433 要換多5-6 個人

信同課金支持係兩回事喎

屌leno唔屌兒子推足半場都冇人埋身

怨婦

想放人出去都要有水魚肯收

三年計劃,比一兩年時間佢買,唔係一次過買

咁而家講leno呀嘛
事實處理係有問題

你地寸得人就預咗比人笑返啦

其實接受到,
如果真係過渡時期搵個頂得衝得既黎斬都冇壞, 過渡左之後愛黎做plan b
之前都係成日落後和緊換豬sir後備落場一個header救世

佢人生就係靠留係利狗精壇打飛機為樂

抽多次奧林比亞高斯

贏佢地個飛機盾怨到而家

今季係見証歷史一刻

有冇炒人既消息? 英國果邊就開工

真係想知達蛇入到訓練中心仲有咩講

咁得閒入黎9up 都唔止右腳
連t3 都廢埋

啱先望咗個積分榜
幻想吓下年季尾宣布降班
已經可以預計到班班大帝頭耷耷個死樣
好撚有畫面
笑死我

仲有冇人聽佢9UP都成問題啦

抽皇蘇渣渣林出局

我轟迷黎
唔係班傻西阿狗

覺唔覺應該出今季賣晒啲屎忽鬼出幻幻
就算唔好彩降班 當儲一年錢買人重建

T仔都叫有同Saka配合做下疊瓦
比狗球球都係企定定係度橫傳

真心....未至於會降班

就係lo
又無人聽佢up，又要搵d嘢up
想知仲講到d乜

終於認自己轟迷

仲有啲西布錫菲聯鐵膽頂住
出幻幻輸當吸經 贏當執到

四大皆空，來季大把時間休養生息

我熱血公民黎必要時會割席

點睇七澤美亞尋日22歲生日
都係得145cm

臭西

請新帥可以蜜月期 季尾勇奪17名

都唔算好耐 六日子出左世啦

覺唔覺得叔係依家最無辜 速度球商意識陣中第一 萬金油屬性 防守能力強單防文尼沙拿 十二碼現役第一人 體能怪 比達狗雪到變雪條

係囉 咁以不變應萬變咪搞掂
繼續咁打 護級成功指日可待
又唔係話無出=最勁
你踢到成碌鳩咁 唔換下人上黎試托柒？
咁一係換走唔換人果個囉

叔+埃及+Rowe 應該夠屈

原來先22歲

佢歐霸有貨交，咁都冇雪到變冰，勁

全盛時期叔學埋牛尾巴

點睇葡兄歐國盃冠軍右閘
今季英超出0分鐘

有個獌fd話驚比阿狗搶到肥普

蓋青黎我80後

1. Xhaka 你條弱智仔害死我
2. Pepe 你用下腦踢波好無
3. Saliba 你躝啦 我無預位俾你
4. 電欺你反夠我未， 我都忍得你耐
5. 燒你仲黎做乜，我football reason 唔會再用你
6. Partey 你無撚以為傷左唔洗練波呀，我推9你出去練架

牙叔出聲撐臭燒被迫害

呢單野係堅定流

post錯 呢單先真 堅定流架

班撚樣即刻拍屎忽走人啦，開心唔切

阿狗球員動態系列
托like左一個假燒ac咁既tweet
之後發現假又dislike番

今晚體嘢西裝佬會唔會怒屌臭sor

喺陣中究竟有邊個唔妥燒

無tick=非官方

佢同臭巴有咩過節

ching秒左賓狗

上次佢無里頭攻擊啲人慶祝入波
仲點名講羊帶頭套慶祝

佢話入波應我就咁跳起yes 就得
又係無里頭
關佢撚事咩

咁柒串嘅

有tick=球員本人

吓你覺得佢幾歲

全世界咁多慶祝 都唔知關佢咩事

根本達狗防守戰術就算一無波全部人退後入返禁區
琴晚0-0 果時無波都係一樣
人地得一個前鋒，竟然要2中堅加埋xhaka一隊返哂入禁區
根本就係戰術白痴

會唔會係合成/改圖先

人地肥普唔會黎阿狗😂😂

上次佢都講哂la

azeez佢都夠膽唔出啦

上面有師兄話佢屌過人入波慶祝喎

應該del咗？搵唔到個post

出英人11人都好過家陣

Saka Balogun Nelson
Rowe
Willock Azeez
T3 Holding Chambers AMN
Macey

Mesut Ozil is open to joining a club in Major League Soccer once his time at Arsenal comes to an end, sources told ESPN's James Olley. The 32-year-old will enter the final six months of his £350,000-a-week contract in January and will be free to negotiate directly with overseas clubs.

達狗快d滅亡

Bot狗都反達

⚽️ Saliba preference is UK loan + further context on Arsenal absence

即係唔關咩家人去世事囉
純粹因為係愛蛇買

達狗on9果種程度真係唔識形容
之前重用愛將細梅
仲公開話想球會幫佢續約
點知宜家細梅連約都唔同你續
處理saliba 呢件事又係犯眾憎
完全睇唔掂個更衣室，仲係度捉鬼
跟本入面已經有咁多個公關炸彈

可能參考咗777捉鬼捉到個位幾穩陣

燒根本係球員中嘅球星 個個都爭住奶啦 邊有人唔妥

條友已經失去咗更衣室，冇得唔炒

呢個陣應該夠入前四

阿仙奴就像一支馬戲團

還我雲爺爺

我驚迷基遲早衰11

乜春
正前有新華舒福，左右翼有黑奧華馬斯+生草影分身
中場有新迪布尼拍黑迪布尼，防中有派路二世逗住
右閘世一牙叔，中堅有爺爺留下既禮物-英格蘭簡拿華路拍英格蘭尼斯達
因為太勁所以左閘Keeper是但用呢兩條契弟都ok
三年內必取英超

阿迪達失去了一切，Xhaka證實了消息

爺爺回家未

包皮算唔算達狗保命符

場場都吊住佢條命

新潮文

我上季尾已經講緊要真重建就最好賣哂拿羊呢d高薪高齡而家羊超高薪 仲要多隻廢安 想重建都難 霸哂d薪資

呢幾季啲買賣柒到無眼睇

依家睇番 達蛇係中肺炎之後先黑化

我覺得你第一個要走

d高薪高齡賣極都賣唔撚走

220k 搵佢返黎斬波

有冇新post

可以開定

陳迪達

1001

開左新post

1001 無頭髮